有冇人打算發起重陽節和合石起義計劃

令拜山成為變相遊行，光復香港，時代革命

呢個只係突然諗到嘅意念，有冇可能搞到？

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10